同女朋友去旅行有咩浪漫野可以做

淨係諗到煮早餐 點下蠟燭香薰咁
巴打請出招

攰撚到唔想起身
仲浪咩漫

試過夜晚揸車去沙灘野戰
朝早早啲起身買早餐上黎
再錫醒佢 唔係扑醒佢

屌閪，口爆

愛

大力揸

扑野

出發前早d通知酒店你地係去渡蜜月
入房個下已經好浪漫
👆🏻壞規矩 唔好亂學

其實同女朋友去旅行
佢發脾氣個陣你唔嬲豬
千依百順
已經好浪漫

利申:真絲

約佢男神同佢去，你咪撚去

求婚

用牙膏係塊鏡寫字/畫圖
等佢一訓醒去廁所就睇到
d女好受

半夜用碌鳩拍佢塊面叫醒佢
跟住當你地四目交投果時
大叫 含啦柒頭

我已經做壞唔少規矩